青天藍，白日升，台灣出了個韓國瑜

青天藍，白日升，中國出了個孫中山，他為高雄謀幸福，哈利路亞，他是高雄大救星。

韓國瑜，愛國民，他是未來的大總統，為了建設新台灣，哈利路亞，領導我們拼經濟。

國民黨，像太陽，三民主義處處亮，哪裡有了國民黨，哈利路亞，哪裡國民發大財。